覺唔覺紋身佬抵俾人歧視

唔三唔四嘅人先會紋左青頭右白虎咁唔荒好人

咩人先會紋身

低下階層

做得呢d一定係無學識

左青龍右白虎
巴打你住老人院架

智商60嗰啲

我見做物流好多真係左青龍右白虎

弱智都紋身

咁係你見識少

見到都話見識少 即係點

其實紋身佬點解咁多都係染到個頭五顏六色
不論秋冬都背心 撻個紋身出黎比人睇

好多都係好能瘦
著件背心唔知搏咩

呢位ching咁清楚，係咪知道啲乜野呢

我指你對於紋身呢個文化見識少
左青龍右白虎，呢個年代仲邊有人會紋
呢個年代紋得都係比較artistic 既
相反，呢個年代仲歧視紋身既，先最應該俾人歧視
我做大公司，我同另一個同事有紋老細見到都話唔mind
咁你憑咩去judge做物流既人
個人愚見

食煙既人先應該俾人歧視

紋身有乜問題？思想仲停留係6 70年代？
因為人地有紋身所以標籤人地係壞人？

利申 無紋身 但識人因為某原因而紋身

On9我做設計方面既工作全部都有紋身
咁又要歧視？小學雞？

紋身紋到大範圍果d通常都閪到無人有
對住佢地抱偏見唔會中伏

反而細紋身果d無乜野

我同事當條紋身佬係收數佬

睇黎你都要歧好幾多成功人士同名人
就當全部紋過身既人都係衰人，但我都覺得點都好過d着哂西裝個d斯文敗類

咩麻友先會做雞

你憑咩歧視人？左青龍右白虎真係笑左
咩年代呀 樓豬d廢老思想

好型wo

山口麻友